［比自己嘅忠告］屠龍勇士最終變成了龍

廢事比自己人開槍 事先聲名
真係落左手嘅黑警 我照吊
仆街議員我都吊
FB/IG 啲on9無人性我吊到飛起
正文：
依幾日諗多左好多好多
我有時諗自己係咪少少冷血
警察催淚 我有份感受都諗
催淚可以接受 人地份工就係依個
但係出槍真係好過份
而我心日邊個條線始終好清楚
但係我寧願自己 熱血少少
我識唔止一個警察家庭 全部都好nice
甚至唔反對自己仔女有自己意見
要我一棍打沉一船 係警就黑好難
要我相信示威者全部好都好難
當我見到有人掉磚
我真係心諗老鼠屎比人影到 想幫你都幫唔到
我寧願自己盲目企硬一邊
但係我發現自己睇得好中立

有時諗野仲強制哲學
諗深好多 多到有啲多餘
道德 民主 自由 太過美好 係唔係偽命題
我明就算係難以捉摸嘅烏托幫 都要用力去追
好似我依啲庸人自擾嘅問題係大事面前會攪到個腦好亂
甚至有身份認同感紊亂嘅問題
我相信好多人同我一樣

我只可以用一句野打消自己嘅胡思亂想
正確同錯誤永遠唔係現在決定嘅事
我地依家做嘅可能岩 亦可能錯得離譜
但係大家而家嘅立場擺係到
要揀咩大家心知肚明
所以寄望身邊多啲明白人
唔好比身邊FB嘅冷血精轉移焦點
唔好比IG一堆又一堆嘅post淹沒
唔洗比人道德綁嫁 亦勸大家唔好道德綁嫁人
希望大家記住唔好屠龍勇士最終變成了龍

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

無諗住輕生
只係太多野發生 有啲感慨 晏就見

講得好啱 大家追求緊公義嘅同時 唔好成為一罪惡嘅一分子